堅持

香港人最三分鐘熱度
我地堅持返一次好嘛？